排球野一問

我想問香港有冇得買好似asics個啲背隻印左日文個種排球training tee

順便問埋香港係邊到買排球野好

死基佬